想叫edward同狼人去幫侵

阻止拜登呢隻吸血鬼

你A09

我識天能

用你A09 d毒氣去迷暈拜登啦

ching點睇大選

我有吸血鬼女友